睇到d生仔post真係眼火爆

香港文化面臨緊生死存亡之秋呀
竟然叫人唔撚好生仔！？
你諗下每一日係為左乜野抗爭呀？
係咪每日150隻蝗同佢地d仔女？
唔係呀屌
我係為左香港人、香港文化、香港下一代而抗爭呀

10年如果d仔講蝗語寫殘體
咁仲抗爭黎做乜春
反正最終都會同中共接軌

文化上黎講，某種語言文字只要使用ge族群消失
咁等候佢ge，只係慢慢比時代浪潮沖淡 消失
同死左冇分別

香港人族群就快會係我地呢一代消亡啦
到時冇人傳承我地
竟然仲叫人唔好生仔！？

如果香港文化就係咁
咁講真
快撚d消滅啦垃圾文化

一個叫窮人咪撚生仔ge文化
學人講民主自由人權平等wo
人唔笑狗都吠啦

那來的語調去正當化 貧富懸殊做成ge不平等呀？？？

講得岩
生多啲先可以保留到香港民族
唔好再講咩生活環境唔好
比唔到好野下一代等等
事實上好多中產都比呢啲諗法害到唔想生
中國就係多人所以先可以周圍搞人

支持每對夫妻都要生隊國家隊

香港地小人多

就算生咗出來 我都無信心有足夠財力可以比到小朋友有一個大嘅空間成長

一家人住500尺樓下嘅單位 又無私人空間好容易有精神病

又無錢送佢入國際學校 香港教育又填鴨

小朋友大過咗又要幫人打工 幫大財團挨驢仔

除非我發咗達 否則無謂害人

我屌你老母啦仲生仔
香港既教育畸撚哂型
生出黎係咪想害撚死佢

S B T

推
跟本就想香港人絕後

有錢才是大爺？
呢d思想同支那有乜分別？
蔗渣價錢都整到燒鵝級數
唔洗下下都大舊錢dum落去
睇你點教點養啫

真係好似你講咁養
都好可能養左個離地中產出黎
係咪全民要擁抱中環價值先啱？

生生生！生佢老味！
16歲未出pool破處罰錢！
二十歲前唔結婚就要罰錢！
22歲讀完大學都唔生仔都要罰錢！

生完就移民，生撚夠13億佢，滲透全球全部領域同機關

同中共鏈過

唔洗50年，香港人將會成為世界第一大族

耀我香江

屌， 咁生咗出來係咪你養啊？ 係咪你為一個生命負責一世啊？

講就網上兇狠 資本主義社會唔講錢 講感情啊？現實就係講錢 講彈藥架啦

你咪試下窮人生仔囉 睇下你個仔會唔會上連登數臭你

打埋啲5p字喺度講語言文化消失
你作為父母嘅呢代都唔識廣東話
仲講生仔

邊撚到有5p字？
你到底識唔撚識字？

好呀 冇錢咪生
冇樓咪生
冇多本passport咪生

即管等d新移民落黎產卵
下一代要講蝗語先有frd講廣東話俾人杯
冇人知咩野大丸咩野女王頭
所有歷史冇人識冇人想知

香港族群等消失啦屌
唔生下一代又想keep返個文化係乜野玩法？

btw我同另一半有共識會生
會負責佢人生到20
之後佢要自己負責

你中意生咪生一打囉
人地唔想生仔都要俾人你出post屌
人地生左你幫手俾錢養定換尿片？

ching生仔當工具幫你打仗？
你“希望”佢生出嚟“幫你”承傳
然後喺咁嘅世道生個仔出嚟捱生捱死？
濃濃嘅利己主義生個仔出嚟
有冇為個仔諗過？

你自己都唔敢打仗仲期望生多d等下一代係地獄打返個香港返黎有冇良知架屌你

無心教既真係咪撚生

邊個同你講唔敢打仗？
做文宣唔可以上前線？
冇衝突wo

邊個最想香港人絕種？

唔洗諗都有答案

又唔好咁講
有好多香港人主張唔生下一代出黎捱
但係唔捱又點有下一代
每代人都有屬於佢地ge課題…

你同你另一半有共識有咩用？
你同你個仔都冇共識
有冇諗過佢根本唔想出生係貧窮（或唔富有）既家庭？

咁你生一打先再講

人幾時有得揀出唔出生？
支那人好想係支那出世？
97後好想冇bno？
不嬲都唔輪到人去揀